今屆阿根廷算唔算世界盃既正義之師???

今屆阿根廷算唔算世界盃既正義之師???

冇賤種蝗同MMA熱球員

有疤狗演藝學院領袖小花

咁沙地阿位伯肯定係最正義啦

唔夠正義喎,有前皇馬球員迪馬利亞,希古恩

埃及
為正義而戰 屌打西班牙

好想睇 埃及隊 輪住對拉莫斯 用"唔算犯規" 既摔跤技

咁尼日利亞都係啦

走左之後正氣哂

秕

離開皇馬既阿根廷就正氣
阿根廷球迷

尼日利亞球王b